香港台灣有無邊個youtube channel教野真係學到野？？

除左bob 叔教煮餸

keith sir 教結他, 會簡略左比d 新手

miss ga 教唱歌好似幾易明

啾啾鞋d 冷知識拍得幾好, 又會推介書

呢個有睇開，學下冷知識

阿滴英文

呢條友話教ukulele, 但教琴, 9min 真係學到勁多野 (利申新手)

我覺得呢個唔錯

唔錯wo 是但睇左段都好清晰好入腦

哎唷, 不錯啊 學到野

Masa
其實睇bob叔手勢就知佢唔熟煮野

寫埋note出黎教睇譜

謝謝

邊有人睇bob叔係睇佢點煮嘢

唔緊要la 各花入各眼
好多channel 個人唔勁, 但講野好叻拍片好睇令新手易明好多

Thx

LM

理性分析,
開頭只係分析場波,
之後加埋好多球例and唔同兩難狀況, 香港比較少有

推